其實D女傾傾下唔傾係咩心態?

平時whatsapp
絕對唔係hea回個D
係大家都有講有笑
更甚電話都傾埋

但突然就唔理你,唔搵你
有幾個都係咁,我有諗過係咪自己問題
但我肯定係冇講錯野既
我而家搵佢佢都會回我
但你唔搵佢佢就唔搵你

跟住大家就冇聯絡
有冇絲打可以答到係咩傾傾下唔傾係咩心態?

對你冇興趣囉, 咁簡單

通常無興趣都hea回
佢地又唔會
我覺得佢如果冇興趣hea回仲好

通常自己發現唔到自己嘅問題，就話自己冇問題！

由為你嘅身份由 普通朋友 -> (疑似)追求者
態度自然唔同

可能係
朋友時好好傾
一開始有D暗示就好似開始吊高黎賣咁

忙咪唔覆住
忙完唔記得搵返你

佢記得既
佢有睇我IG
係冇心搵即

巴打既情況我四個月前都試過
之後發現佢想收兵
但基於我咁撚醒既關係

結果都係中撚左伏
利申 退左伍

仆街，我都一樣，好多死港女籮底橙扮上菜。 咪又係雞一隻。

冇野好傾

Hi 張療

唔受溝等於扮上菜

勉強無幸福呀巴打

人地比原因你，你又要說服自己唔係

隻雞唔覆你咩raw哥

feel 到你想溝人 人地對你無興趣咪唔理你 畀哂signal 你啦

我自己就純粹係見到咁多msg都已經唔想撳入去覆
但如果用其他通訊工具搵我我又會覆返
例如telegram fb inbox之類我會覆快啲
whatsapp咁多unread真係見到都煩

乜撚野雞
你覺得我會鍾意D臭雞咩
佢係好女仔黎

唔好做兵呀,冇前途的

借你黎攝時間囉
你係後備兵咋

可能太多人搵佢
你地的對話沉左落底先唔記得覆你姐

屌一撚樣 前後反應完全唔連接
老鳳忍你咩臭雞

借你攝時間姐

唉,呢種signal真係sad

你地d男人咪又係咁

都係既,個時用FB都回得好快下
但我覺得佢而家最大問題應該都係唔係好想理我多過好似絲打你咁

個種反差真係好唔開心

又點呀?
講比哥哥聽開解下你

專登唔搵佢幾日，睇下佢會唔會搵我
點知都係唔會

更係唔會啦
毒撚係路人黎咋

其實上面都有巴打講左，真係對妳冇興趣，同你有講有笑只係禮貌上回覆，你問問自己有幾靚仔先？100分滿分，家底有幾多？有冇私樓同車？你知道佢係好女仔，其他9公一樣知，佢唔同你再傾係因為雖然大家o岩傾，但你條件唔及其他男仔，所以決定唔想同你傾得太close, 就係咁既原因。(男女都適用，只不過男仔如果同條女雖然o岩傾，但冇波冇腿，我都會留返d 時間揾過有波有腿又o岩傾既，而同冇波冇腿既保持距離，相反亦然)

我只係講事實，接受到唔到睇你自己

屌
明明咁好傾
話唔搵就唔搵
你捨得咁就冇左個fd啦？
定由始至終我連路人都不如

我知你多fd
但都唔使咁對我架
我冇fd架

接受到
自己知自己事
冇樣冇錢冇車冇樓乜鳩都冇

只係覺得試過幾個都係咁
覺得好失敗同好可惜

認真答你，有可能一開始對你有好感，但大家關係無進一步，而佢好大機會搵到一個更加鍾意既，就自自然然疏遠左你

如果本身當你普通朋友 但傾傾下發現唔對路 好似愈黎愈feel到你對佢啲野既時候 咁岩對方又唔係話真係鍾意你既話 可能就會傾傾下會冷淡左hea左覆 甚至已讀算;

心情既問題

巴打搵幾銀一個月

唔過兩萬
不過佢唔係貪錢個啲我肯定

可能係
愈覆愈遲
跟住唔搵我

攝時間
唔好咁認真啦
放低部電話
佢根本唔存在

扑緊野唔通仲覆你咩 都要專重下對手

即係唔想同你傾囉，唔係要人講到出口呀

咪就係衰呢樣囉

女人係善變 話之你前一晚同你訓過 一無feel 突然唔想傾唔想聯絡唔想接觸 你講幾多都無用

唉，所以經過咁多次都慣慣地
得失都唔睇得咁重

即係點？

係，明明大家有排傾電話傾到天光都得
點估到咁絕情，完全唔理過去
我都冇做錯d咩

咁唔係即係冇意思唔好誤會咩叫你

其實係好事 知你想溝佢或者過左朋友條線
而佢又對你冇野 咁咪收皮
唔好怪人 你怪人只係因為你唔甘心 唔係人地有咩唔岩

另一條仔好傾過你

一開始做朋友唔熟悉咪多野傾下
傾耐咗禮貌上覆返你架咋
忙又唔想覆 無聊又覆返
男女都會 皆因對人冇興趣

又冇話怪
不過好唔習慣

就係咁啦我諗
在線上都唔覆我

正解
一開始當普通識個朋友咁緊係未會hea回你
開始feel到你有啲野又對你無興趣既多數都會避
除非真係禮貌上或者好得閒好無聊先會偶然一路覆你

講到底要怪就怪你太早表露出黎比佢feel到

唔好諗咁多啦樓主
你自己代入返個角色
如果你真係鐘意一個人又點會遲覆/唔覆，令對方懷疑你唔鐘意佢吖
佢咁樣做都係為咗早日令你死心啫
廢事keep住好似之前咁傾又比人話收兵
換個角度睇 其實佢都算好女仔嚟嘅
至於點解hea覆
一係就feel到你鐘意佢 但佢又對你冇野
一係就一開始有好感 傾傾下發覺你不適合

次次都係衰太早表露
其實點先叫啱時機?
太早又話嚇親人
太耐又驚friend zone
好難捉摸

我覺得係第一個
啱傾係啱傾,至少唔使專登諗話題先

識左幾耐
出過街未

好多男仔都唔知自己講錯野
平時都算 但如果你喺個女仔心目中有個地位
咁個女仔就會好介意
咁可能佢就會唔理你呀發少少脾氣咁
好似你女朋友扭計咁
但宜家佢自己一個扭計你又唔知唔'tum'佢

利申 講咁多你自己諗 畢竟我唔係你唔知你地關係點

幾個星期到
佢都唔理我
出咩街呀

但應該唔係呢個情況
因為唔係扭計個D
似無興趣就唔想傾

話唔定想試下你呢 係我就干你娘chur盡
利申a0

咁可能係你唔知邊句令佢覺得你性格有問題or同你唔夾所以唔想同你fd了
我有時都會係咁 傾耐咁覺得對方奇怪or唔啱傾就唔聯絡了 道不同不相為謀

同一時間幾條線去緊 有個正啲咪集中火力囉

但都係個句 請勿沉船

應該係個樣最有問題

咁又唔得
唔係自己鍾意
為拍拖而拍拖真係冇意思

咁會搞到好狗公,煩膠

沉咩船? 叫雞咩而家
真心鍾意點唔沉船

好多問題問 好多唔知點接 覆得太密
成篇文咁覆 令你要好多野諗 好多野打左 send 唔落手
通常咁樣都好快玩完

我同你一樣

我睇唔透

其實男仔咪都一樣會

你係邊位一定要keep住傾先 唔好咁自我中心啦大佬
一日未媾上手一日都係過客

幾個禮科就算啦
經歷都唔算多 搵個第個target啦

唔中意你繼續吊住你，同你傾計又話人收兵
唔中意你所以唔覆你，唔想比假希望你，你又問人咩心態。。。。。。

佢唔受溝你咪用幻術令到佢受囉

兩個禮拜內都媾唔到上手仲唔轉目標？條女個閪鑲金？
條女係對你有意思/唔係撒網，媾足兩個禮拜真係畀多哂

呢個真呀

我覺得一段關係自然係最重要
通常巴打講既呢啲情況都係覺得大家唔夾
好多時唔夾個位都唔會講出口
時間，條件咩都有可能
但就唔一定同好唔好有關

試諗下如果你好鐘意佢但講野就住就住
凡事忍呢樣個樣，就算你得到個人你都未必完全開心

雖然無咩說服力，但兩個人真係自自然然撞埋就係
就黎表白個啲時間會好煩惱
平時個心有個句講個句，唔會覺得odd
大家樂意分享自己擁有既係最好

咁隨便搵到咩

你講真定講笑？
咪呃毒撚

其實佢唔係話好靚
我就係覺得同佢咩都傾得好舒服
但可能佢覺得唔鍾意掛

絕大多數大家想溝既女都有男朋友，剩低果d的確有資格扮上菜

利申：灰到核爆mode

無興趣都唔知點hea回
衰d講句 好哂時間
下一個更好啦

有個女仔識左半年有多，見過唔少次，
都幾岩傾，不過就唔算好熟
最近開始message佢，初頭講兩句就會end topic
但近幾日傾得密左，同埋佢覆我真係詳盡得有啲驚人 (有時我覆得仲hea過佢)

試過講起某個活動，佢竟然記得我果日著咩衫，
仲專登搵返啲相睇下佢有冇記錯
我都俾佢嚇親

不過佢唔係秒覆嘅人黎，通常半個至一個鐘先覆一次，
同埋我唔覆佢嘅話，佢都唔會主動搵返我
有陣時都會幾灰心

請問咁樣我有冇機？

未一齊唔好沉得咁勁姐

應該都冇咩
佢係對你有意得閒一定會秒回
而且一定會主動搵你
回得你長可能佢本身鍾意同fd傾計
Fd zone你

其實好難
你唔沉唔鍾意佢邊有動力追佢

姐係bye囉 next

算啦ching，襄王有心啊，下個會更好

同你一樣 開頭係snapchat有交流 大家有來有往 但最近連睇都唔睇message

利申的確想追佢 但知道唔好嚇親/chur到人 所以都係用fd既心態傾 無flirt同暗示

結果係連fd既角度都唔想理我

同意
一開頭傾得幾好，但當對佢有興趣果陣，就會諗得愈來愈多
有咩解救

同樓主情況一樣，識左幾個月，岀過幾次街
前排無啦啦冷淡

D女好仆街

無架啦
打定輸數都得

屌！一次溝幾條女咪冇咁sad囉

啱先得架
唔係咁易架葉師長

隨緣啦
玩多啲活動識下人

樓主 一齊振作吧

唔係㗎 對住有意思既人如果想個話題延續落去可能都會諗好耐應該點覆
被動既人未必會主動搵你 可能驚煩到你

因為我唔係whatsapp搵佢，所以佢少online都正常
不過俾你地講一講，我而家都唔知點好

未打完就send左

我對上一個追嘅女仔就係太chur，
佢又對我冇興趣，所以搞到好難睇
而家呢個同佢傾得好舒服，
我又怕拖太耐，好似巴/絲咁講會被friendzoned
好矛盾

你太認真

我都同佢傾得好舒服呀
但咁又點?
佢咪又係唔搵我
睇佢IG勁得閒都唔搵我

樓主仲未放棄呀？咁又何苦呢

放棄左啦
冇搵佢
不過一定會掛住佢架啦

覆咪覆 唔覆咪由佢 唔使咁介懷喎

講就易
做就真係難

同樓主一樣
宜家set左佢做臭西，我係一定唔會揾佢！！！
但其實好掛住佢

啱呀

唔受你溝 又唔想收兵 唔想畫出腸拒絕
百貨應百客 總有人你啱佢佢啱你
要用時間等到個時機 比啲耐性 得閒增值自己
個人會有魅力啲

就算對你有意思呀
都唔可能做到日日傾，傾足幾個月喇
撚有咁多閒計傾咩

日日傾都可以對你無感覺架傻鳩

男同女都係一樣姐 唔好淨係話哂班女
樓主我肯定9成9同你講佢係對你冇興趣先消失

我之前都試過

一開始佢已經好熱情
Ig又tag晒我咁
點知熱情過頭
搞到佢班fd已經誤會左我同佢有野

最後令佢勾返起之前佢ex既事
佢就縮沙了
ig post del左，開始藍tick我

我都開始醒